Netflix 有冇劇 講神佛

天堂 地獄 神神佛佛嘅劇
印度 西方 黑暗類題材嘅劇

推

魔鬼神探

有套american god 不過好似唔係Netflix

睇哂

睇簡介幾好最衰冇Netflix

推推

amazon good omens算唔算

想搵類似 現代加神好正

ragnarok

Netflix 套 Messiah 算唔算，滄海遺珠黎

有套叫 悸，不過未必係你想睇個D, 其實套野OK,不過得1季

Sub埋amazon prime video就有得睇哂兩季

Supernatural
Wynonna Earp
Warrior Nun
Ragnarok
Lucifer
Good Omen （Amazon）

個人覺得比較好睇嘅係 （ 不過有啲Netflix都冇 ）
Evil （NBC, Netflix）
The Exorcist （Fox）
The Terror （AMC）
Preacher （AMC）
American Gods （Starz）

題材真心幾正 可惜netflix cancel咗

勁可惜

有第二季啊, 不過我覺得第一季好好多

入黎都係想推依套